近排翻睇海賊王, 路飛叫狙擊王燒世界政府國旗一幕真係好熱血

唔知現實有冇可能遍地開花咁發生呢啲事呢?

想開喺動漫台開錯左喺CC台添

最近都諗緊呢個問題
如果黎緊想休息咪搞遍地開花活動囉
所有有共旗共徽嘅地方全部自由發揮

無人叫你做犯法嘢